下體會是咪皇馬私家雞？

R連聯賽全敗

皇馬勁到癲……

同市，心照

私你老母

比賽未完

1比1

是時候了，拉莫斯

小心拉莫斯

容許我再講一次啦。。。。。。
私你老母

sum jin dog dllm

又贏

仲領先緊巴三分，唔驚啦
cd rom仲有冇睇體育係，而家集集欖球好悶

原來你係心戰王
改左名唔認得

完咗下場國家打比咪同分囉
有 但係仆你個街得返兩個字

馬體黑哨

樓主識波

環保post

根本馬體開始廢

yes

基沙文早走早着

我朗又然

go mu la diu

Ok